有冇人真係識吉野家條女?

描撚準味vs條撚準備

嘩 唔講都唔記得，咁多年前 而家都有三十歲

我識佢 佢今年抱孫了

識 睇完片之後送左幾個bra比佢

吉野妹？ 成日出洪永城post嗰個呀嘛

條撚凖備

我識佢真人
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

識 咁點

我打999

講起又想睇返添

more

個bra爛啦

女上都叫強姦

爛左喇

想知啲咩？

搖滾準備

弱智唔好衝出黎柒呀

又要講多次
之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

條撚好味

入撚左未

我識 以前中學隔離班同學
佢平時個樣斯斯文文 原來咁撚淫
聽講當年係佢玩嘢摸人先
跟住人地黎真佢先知驚
後尾段片流出咗佢覺得醜先決定報警
流出咗冇耐佢就冇返過學
直到會考都冇出現過
佢後來改埋名 唔知宜家點呢

邊有改名呀吹得就吹
利申：朋友識佢真人

高清拍攝

我記得佢個名係疊字㗎
不過係早幾年想搵佢啲嘢既時候發現
佢已經Del晒所有以前識佢既人既嘢

成個post 有聲

起碼佢FB改咗名
我完全搵唔返

不過可能係block咗我或者其他啦
真係唔知

早幾年高登先有人update條女近況同近照

圖呢

咁多年得我聽啱 係搖撚準備

好似有上連登

我記得呀變左mk妹

果陣識佢既人都知佢唔係比人強x
不過單野揚晒先至告

係呀 所以話唔知佢咁撚淫

A.條撚準備
B.瞄撚準備
C.搖撚準備
D.條撚準未
E.瞄撚準未
C.搖撚準未

關件垃圾咩事

要唔要人埋單

G.開鎖好未

我識屌佢嘅其中一條仔

有人埋單未

駛唔駛坐監？

唔撚準避

條撚擺脷

你識屌 佢既其中一條仔

呢個經典
記得仲有個又係經典
遵理校草大戰IVE妹
不過搵唔返條片了

爛左啦

果陣上堂睇唔記得熄聲比老師罰企

十尻幾廿年前都拎返出黎丁

記得個陣響sonyerisson 有朋友藍牙send俾我睇 個個細mon都睇到好興奮

好想做佢sp

個陣有佢個xanga 不過收左皮

坐完出黎

唔係呢條女

戇鳩 唔知就收皮啦 明明係第一張

呢個一定唔係

我已對犯賤洪仔死咗心啦

得罪咗你？

ive果個幾靚 仲要當時黎講 幾清下

你就真係戇撚鳩鳩 你唔知就真係收嗲先啦
上面第一張個mk妹當年唔係做吉野家 係做3台門市pt sales
我貼個張係當年佢xanga icon 我有朋友同佢同級
係之前舊登班傻仔亂鳩咁貼你呢啲戇鳩仔信以為真

成班戇鳩仔 連條女邊個打邊個都未知
咁就丁錯左人成十年 真係可悲

同事個同學個家姐黎

差館認人

咁你係咪有新相POST
冇就唔好扮大袋

當年單野揚左後
佢住左2個月協青社 訓我隔離床
就算後來大家都搬走左 都仲有聯絡

秀色可餐

唔好勞氣

topic 冇講明係邊條女

唔好發開口夢當真

seed ?

有冇新相 當年條片真係好正 d對話夠哂local

仔都生埋 放過人地好嗎

算係我地8，90後既metoo經典案

哦 我識佢
佢講嘢好低B㗎

清sick ball

當年响老荔同兩條仔一齊拋水記，聽佢版本完全係老屈，我信條仔。

More

呢個係佢！好正

#me too 始祖

真係佢？

而家睇返先記得原本抽插咗咁多下

B

條撚荀味

做乜鳩, 咁撚低質

咪又係果套說法囉，信就信，唔信都無辦法。

條女一向濫開，既任人抽水又經常抽人水，同事發兩條仔亦唔係第一次搞，佢嗌唔好意思只係話唔好拍片，但條片出咗街就老屈話唔好搞佢咁意思。

頭盔 : 發開口夢回錯post

#metoo 港女始祖，應該送去中東扔石扔死

樓主講緊佢??

好撚正

中左毒 ?

好正呀！

其實真係好難認人,條片又濛,條女個look又同當時啲mk妹咁樣倒模咁濟

都差唔多成9年前
個陣仲有幾個fd一齊玩 知道佢係吉野妹都冇問過佢 當咩都唔知
剛搬走後最初都仲有出黎玩 但後黎就愈黎愈少聯絡 有共同fd去埋外國後就冇再搵
上年係旺角見到佢等小巴 應該冇搬屋
不過佢真人其實幾靚女 皮膚好 唔洗化妝都屌打一大班人 當然 依家年紀大左 唔知有冇變

有冇圖

冇 曾經真係fd 唔想放上黎
都咁多年就唔好打搞人地生活啦

協青社 咩黎

請善用google
不過呢個機構入面好多社工真係有心幫人 見到賣旗籌款就支持下啦

協青社成日搞band show 我以前都成日喺蒲吧睇show
蒲吧有社工有床

十幾樓個到有2層係宿舍 男宿女宿

喂啊 爛啦

咁係唔係樓上貼個mk妹?

唔好係入面射喎記住

背心短褲定校服黑白相嗰個，兩個都mk喎

識埋啲咁既人 臭西

我覺得兩個都唔差，是咪即是彩色相嗰個，呢個好似mk啲

點睇都係黑白果個靚好很多

咁呢個係咪佢呀 ？ kisswu

簡直係80後打j名物

明白了，即是巴打咁多年嚟無J錯人

我好細個出去蒲果陣識佢
睇段又唔似係佢

影撚左佢樣啦

吉野妹 你最近還好嗎 想當年我有睇過你條片嫁

話時話事發既吉野家係咪沙田果間

等update相等到頸都長

調撚左味呀

咪臭係，廢青宿舍

睇到扯左點算

咁熟，佢有無講個真相你知呀？

我對住佢打咗好多次J